蔣中正巴打真係好撚勁，一個人揭露曬社會荒謬

19歲
話大唔大話細又唔細
大部份香港男仔呢個歲數都仲係鳩下鳩下
但蔣巴呢個歲數，一個人獨力起曬班撚屌中介底
樣，開過咩公司，全部有曬證據

最近個大棠乜鳩冬季樂園執左，欠薪走數
正常有邊個人會諗到又關同一班撚屌事?
但蔣巴連咁都搵到

追返d post，原來身邊有咁多公司店舖係同一班中介開既，唔同業務唔同種類都有，梗有一間係左近，真係好痴線呢個社會。
開左咁多路cap水，本身份中介工已經壞事做盡，幾多家庭比班仆街搞散，仲要又欠薪又走路，竟然都仲未人要負後果。
一班呃人中介已經咁，香港仲有大把呢d人。
宜家好似唔做呢d陰質野人生就唔會成功咁(以搵錢黎講)...

成日聽到「咪比錢中介」，聽到識背，但一條撚屌都捉唔到，反而一個19歲後生仔可以起曬佢地底，如果猶差入面有team人係跟中介騙徒case既話，炒撚曬佢啦屌，無撚用

唔單止咁，蔣巴比人恐嚇，親自去差館報左4次警，有曬對話圖竟然連file都唔開個，到淋左油啦出事啦都仲要帶個議員去先報到警。
唉，已經屌班猶差屌到攰

如果有猶差睇緊呢度，我想同你講，你地成日話人針對你地，但有時真係唔怪得人。睇下你班友係度做緊咩? 有市民需要保護，搵左4次你地唔好話幫手，連hea下人開個file都費事；成日口講話出力打擊罪惡，但宜家仲有好多好多因罪惡而生既公司仲係生存緊繼續犯罪，你班人做緊乜?
唔好同人講只係關「一班警察」事，而唔關「成個警隊」事，紀律部隊就係上下共享緊同一個名譽，你入得警察份糧咁警察既份內事就係你既責任，無任何藉口。
宜家仲要成大半條警隊當晚對猶太人言論大叫同意
唉屌
交稅養撚左班弱智出黎仲要靠佢地保護自己，我覺得自己好撚on9。

離曬題1999 sorry

總之係想講蔣巴好勁，年紀輕輕不懼惡勢力繼續義務一個人做曬成team猶差應該做但唔知因為智商問題定咩而做唔到既事。

幫推

推

蔣委員長萬歲

果然係蔣公

蔣公adore
勁過咩司長署長

蔣巴打

香港地真係要仆街先發達

蔣公萬歲

Lm

pish

年輕有為
心思細膩

正皮

好man

蘇生

冇改錯名

咁細

蔣公

蔣兄

19歲嘅我依家係到做乜春野

蔣公是我們的紅太陽

正皮係比蔣公

推推推推推

好波蔣巴

蔣公真係勁

真係好勁
就算大你一個double的人
都係on99咁
淨係諗下次放假去日本定台灣咋
好勁

蔣公巴

推 估唔到佢得19歲

大中至正
委員長萬歲

除左正皮，我都唔知講乜好

得19歲

加油呀巴打

幫推
真係對黑警好失望

push

正皮係比蔣委員長

阿sir做野，唔洗你教

蔣委會長萬歲

蔣巴

根本猶差，甚至成個政府都係到助長呢個社會既病態不斷持續落去

好型啊巴打你

蔣中正

支持支持

藍絲話有事唔好報警，其實想講報警都冇用

蔣同志

勇士

中正

蔣巴有咩事要捐錢相助要出聲

支持巴打搞大佢
但都要小心人身安全

蔣巴好波
唔知點解我覺得蔣巴就好似雲海咁，一野挑d權貴機

愈黎愈似中國人 為左錢乜都做得出

無咩幫到你。唯有幫推。
利申:大你5年既廢柴

係咪得我以為講緊台灣個蔣中正

原來得19歲

蔣巴，不如學傳真社，自己搞番個眾籌網媒
揭呢d社會陰暗事，我第一個捐錢

純粹好奇
點解知佢19歲

傳真社都夠正氣，蔣公俾料佢地應該OK?

莊中正巴打
柒左唔好咁大聲

睇報紙啦 唔該

點先幫到蔣巴手？

but老大小心行事，絕對值得我敬佩

澳門撚除左推po乜都做唔到
加油

中正兄

加油巴打

有無巴打知有無成功檢控到中介既案例
見猶差成日拉 但有無告先係重點

正評

完勝波台5p

不能同意更多 正皮左5次

偉人

係勁嘅

加油

巴打

Pish

推，中介佬死全家，倫敦佬死全家

香港根本痴撚左線

廣告就識講
但實質做到幾多野

做到野就唔使賣廣告叫人自己小心啦

班倫敦金騙徒
睇撚住呀！
下一個到你地

Pish!希望蔣生冇事

留名支持

蔣公有冇興趣做香港臨時大總統

蔣巴
有野幫到手請開口
From 一個年齡大你一倍的廢中

有幾多人可以將自己想法付諸實行

蔣公

香港有五萬個中正已經有救

有2個撚屌騙徒留下了負評

巴打真係好勁

高登個邊係咪無生意到痴左線
連早洩admin都可以用黎吹奏
又話乜野反骨仔
高登仔幾時變到咁撚護主

連登偉人蔣中正

明明以前個個都係咁屌阿早柒
你話家陣無打手搵撚信咩

蔣同志 辛苦了

蔣公辛苦晒

高登本色係做乜都係會俾人屌既admin，居然有撲出黎俾人讚，連粒膠都唔放低
唔係打手都無人信

蔣公請受小弟一拜

97 年之後

行騙 真係風山水起 ... 由早期既補藥黨, 祈福黨 , 到之後亮碧思傳銷 .... 再之後點數卡LINE 微信騙案 ... 再嚟就電話扮執法機構呃錢 ... 仲有吸血中介 ...

個天邊撚有天理架

當年蔣介石年紀輕輕已經帶兵攻打浙江巡撫署
今日中正巴打一人單挑中介狗

97後鬼門關開左，牛鬼蛇神自出自入既後果

仲要恐嚇

中正巴好波

相由心生 蔣中正巴打一定好撚靚仔

撐

極度認同同支持
就係因為警察咁廢先有咁多罪案

連登英雄

我都係19歳 但乜都冇做到

我21歲都係鳩下鳩下咁

推到班仆街仆街

中正哥

支持蔣公向中介匪冦宣戰

多謝你

支持蔣巴

應該改名做蔣介石（轉世）

兩個中介狗比負皮

正評表揚

很員長好波

手快打錯，自

蔣公 蔣公 啪啪啪
蔣公 蔣公 啪啪啪

屌你老味，駁唔撚到
猶差仆街死

中正加油

蔣爺

成個連登傍住你唔使驚!

有D咩實際野要幫手同巴打講，幫到一定幫!

蔣家人好波！

勇氣可嘉!

三民主義 吾黨所宗

而家起到底個班吸血鬼會唔會只係出面,背後有隻鬼王科水,班吸血鬼就幫佢cap水?

委員長

有兩個中介佬負皮

加油巴打

立法會主席

本席近排好大壓力，畀689同強國猿告

嘩成千個正評
本身純粹想讚揚下蔣巴，無諗過呃到咁多正評
但咁就代表幾咁多人支持蔣巴

呢度所有既正評唔係比我，唔係比呢個post，
而係比蔣巴既!!!

始終正評只係虛無野
蔣巴有咩需要幫手請開聲，萬事小心

btw有兩隻中介狗臨死全家之前偷偷留下負評

蔣巴有咩事開個post吹雞得架啦
D仆街人渣天唔收就等我地收

猶太人估野洗你教

蔣公剿匪出力

蔣巴要小心D安全呀真係
香港多D好似你咁既人就 加油

想幫蔣巴含

蔣巴打🙇🏿

只恨蔣公剿匪不力

完全無離題
下半part講得好啱

蔣巴請受細佬一拜

我19歲淨係識食花生
香港要你依種人呀

其實俾人起完底
蔣巴你怕唔怕 出入有危險？
今朝有單新聞係有人揸車入圍村
俾人撞停，d匪落車用刀斬完再燒車
呢個香港已經變到好撚恐怖 , 成個支那咁
完全保障唔到自己人身安全 , 報警反而俾猶差 hea做

總之take care !!!

咪試下囉，到時有人行私刑，
唔好怨天怨地。

統籌反擊

support

蔣巴我愛你

facebook 會洩漏個人資料，叫你地咪用
之後屌叫人唔好用 facebook 條友，呢 d 咪就係荒謬

皮已正

又關高登事？

有冇野需要幫手？

蔣巴加油
我冇你果種勇氣，好多事都只係做鍵盤戰士
一定要頂住啊

支持

正評不解釋

蔣巴真英雄也

大道之行，天下為公

有冇巴打效法中正巴打追擊香港民生議題？
例如一日入150個大陸狗呢啲

正評 香港就係需要呢d電影式既英雄
肯犧牲不畏強權

班撚屌想引導人覺得係連尼住爆蔣巴d資料出去搞到佢比人淋油
你睇果d成日走黎連登吠既高登打手近排發撚左花癲咁就知
真係on撚99高登年中都爆左唔少會員資料比人宜家講呢咁既野
有無腦架，知唔知醜架
就算無讀過書呀媽都有教啦羞恥心呢d野

更何況連尼住咪講左無爆囉，聽講蔣巴都認為自己收料條線出問題。
就算係一定要爆料果種，都係爆比差佬啦點會爆比中介狗呀? 咁咪做左淋油幫兇?
林早洩同班打手係咪智障，定係佢不嬲爆開會員資料比差佬以外既人所以先覺得咁講無問題?

拿帶頭盔先，以上既野只係猜測亂估咋，無講實架

支持蔣公

仲有間叫浩天會計事務所中介狗
係某新加坡銀行旗下既cap 水中介，又冇人反
專昆上左年紀既公公浪浪按樓再呃錢

猶差真係無撚用，個個都肥到隻豬咁，恰細路就最叻。

估唔到高登班垃圾仲想借今次機會想上返位

巴打好野

推到中介杏加橙

高登仔話繼陳浩天之後，可以做下一任香港國總統

猶差

其實可以點幫佢

丫sir唔做野駛唔駛你教？

蔣巴有冇考慮開個gp搵人幫你手

19歲已經做到咁多嘢
我20歲仲係唔知做緊乜

蔣公畢業去icac撈啦

兩個中介狗留下負皮

相反我呢d廢青...
警察可唔可以變正義

香港好在有你

推爆佢

初頭見到巴打開po狙擊中介狗不過啲內容一樣只係換左舖頭名 仲以為係on9假膠post
原來巴打一直做緊嘢
蔣同志

有無開返個telegp方便大家bkup

蔣公
班中介狗鬼唔望你死全家

一於推佢上神枱啦
但係有咩我地係實際幫到手?

真係好勇敢

睇下社運界d撚人, 見到黑社會就掉頭走, 只係敢揀D弱小既人黎挑機

真係高下立見

剿匪！！

支持，好欣賞佢有呢份勇氣同堅持！！！

警犬真係冇鬼用

你個名

好撚慚愧

蔣生好波

做我男神ok？

ur id?

一開始仲以為蔣巴係個呀叔
點知原來同我同年 我仲喺度鳩下鳩下
加油蔣巴

香港有救

動員戡亂

蔣中正巴打勁

電話暫時未能接通

加油中正巴打

G持

蔣委員長

無撚有錯

蔣巴打應該做記者, 揭露社會真相

垃圾嘅我除左撳個正皮之外乜都幫唔到

正評俾蔣巴 加油

撐蔣公！

講得好

不能不留名

已週2000正皮

笑窮不笑騙子
香港發生緊咩事

蔣總統英明

支持介石

委員長萬歲

3隻中介狗負皮
等天收啦屌你地老母

支持Brother

根本就考唔到猶差既mk咪去做中介
同一間毅進 大家成班同學

頂住啊! 我地實撐你

真心勁

新一代雲海

政府真好on9，淨係識浪費公帑落廣告做大白象工程，好心就拉哂啲垃圾啦，傻的嗎

幫推！

在心中

中介狗，用網絡玩柒你

連登榮譽會員

訓前推一推

好野！

型

登入一推

年紀大過蔣公但仍然係廢j一條，好慚愧
蔣公加油！

蔣中正巴打佩服 唔怕事 玩死d中介狗？

支持蔣巴打

留低正皮同幫推

推呀

蔣蔣

蔣公不愧係我母校創校校長

希望中正巴繼續踢爆d垃圾中介
加油

請受小弟一拜

Push

正皮支持

格爵尊享俱樂部

呢啲算唔算？

幫蔣公留名青史

蔣公為民除害,英明別

「中介」本身就係社會既毒瘤

利用普通人資訊既不完整去搵大錢

蔣公好波

推到拉人為止

今時今日仲信得過班驚擦？

呢個時代仲應該相信啲咩，惟蔣公中正可執海內牛耳。

lm

有無諗過考icac

蔣巴 加油

垃圾猶差

In 蔣巴打 we trust

出色的年輕人
比蔣公更出色

事事小心ok？

好撚中

差佬係信得過既 佢地仲點會咁惡

如果唔睇巴打個名太過大中華膠的話
巴打簡直正義嘅鬥士

同太過盲撐支那

中共國民黨,同出一系
中共而家殖民香港, 國民黨殖民台灣
e.g 二二八,白色恐怖, 澎湖屠殺

留名

正義必勝，重要得19歲咁有膽色, 向你致敬，巴打加油！

標哥電話係大陸雞聽電話？

頭先 佢聽到我叫搵標哥 靜左 我屌佢老母 撚下佢之後收左線

蔣巴唔好放棄

每日例行入黎支持你

好型

強帖留名

推完post 實際有咩幫助到呢位巴打

拜下先~

點解19歲就已經咁勁

btw三千正皮 打破連登最高紀錄未

諗起liar game 個主角

香港需要更多好似中正巴打咁嘅正義之士！

樓主打得好好

不枉蔣巴之名

邊個柒頭比負皮 係未傻撚咗個鼻呀

蔣公Bb

好波

年少出英雄

香港真係愈來愈似葛咸城

之前無留意到，有無整合Post俾我睇翻發生咩事？淨係睇左俾人淋油

巴打好波

想同D話自己歲數同蔣巴差唔多但又話一事無成既巴打講聲.
其實蔣巴遇到呢件事係一件好辛苦既事先可以啟發到佢既行為.
當然佢既努力大家有目共睹,但唔代表其他巴打係呢個年齡係差既.
又話者係話大家應該要覺得好彩點解身邊遇唔到呢D中介騙徙.
又可以話可以透過呢件事大家可以點對付社會上既污泥.
當然本人都係呢件事學到好多野

可唔可以搵埋d特首參選人關注下

蔣公剿匪大大力

唔受理警死全家出

支持委員長

香港今時今日還靠那些所謂的黑警，同你相信港共政府有何分別？！

蔣巴勁！

巴打，好野

不如組人，做保護小隊

其實現在既社會係痴線，警察信唔過，所以要開始健立一種自發既保安小隊，好似the shooter套戲所講，當法律沒無伸張正義，槍炮暴力就正正係時侯使用

我唔係太like蔣中正將軍係台灣做過既事情－228事件，但我支持蔣將軍係國共內戰，殺死共匪

比起得把口，行動的人才是真英雄！

願做倫敦金/中介既生仔無屎忽

猶差
巴可，頂住

蔣生應該要做商業罪案調查科既顧問

相由心生

真係好撚屈機

蔣委員長要小心木,好好保護自己，出街帶長傘，有咩試都可以有野擋下！

黑警死全家
如果你叫自己蔣經國會好d
起碼蔣經國係台灣願意開始轉為較 democratic

蔣巴Ho ball

蔣公真英雄

加油！！

蔣公加油！
真心佩服你得19歲都敢自己一個對付班中介金融狗

利申：18歲廢青毒撚

好奇一問 點解會咁得閒搞

蔣公好嘢

香港就係最缺乏有行動力既人

希望有日可以拉撚晒班仆街

搵你做特首仲好啦

警方早前接獲多名市民報案，指有人訛稱是銀行職員致電事主，聲請可協助其借貸，並藉口要收取服務費呃錢。新界北總區重案組接手調查後，昨日展開「雷霆17」及「天軸行動」，在馬鞍山一個屋苑拘捕一對夫妻（27及26歲），懷疑他們涉及10宗同類案件，涉款29萬港元。

警方表示，有鑑於自2015年起，有關不良中介公司的騙案數字及騙取金額令人關注，警方持續監察及打擊。其中，警方在2016年9月起，接獲10宗案件，犯案手法相似，皆有別於以往的不良中介公司。

首先，騙徒會「漁翁撒網」致電事主，聲稱是銀行職員，可協助事主申請低息貸款，並利用偽造的銀行職員卡片及借貸申請檔案號碼，騙取事主的信任，並要求事主接受信貸監察公司審核其財政狀況及能力，以及繳付「按金」或「服務費」，方能成功貸款。事主答允後，便相約他們於餐廳、咖啡室及公園等地方見面及收錢，不同於以往的不良中介公司有商業登記及地址。

受騙事主為3女7男（25至70歲），分別借貸7至80萬港元不等。由於他們多為借貸記錄不佳、破產及已將樓宇按揭，故戒心不高，惟因付款後未能聯絡騙徒及貸款，懷疑受騙於是報案。

被捕男女均無業，其中男子有黑幫背景，曾任職中介公司。其妻子負責致電，丈夫則負責外出會見事主，雖然每次騙取金額不多，卻「密密食」賺錢，並成功呃錢後便會轉電話號碼，令事主未能聯絡。

警方稱，由2015年至今年2月，每月涉及不良中介公司的騙案數字已大為下降，故該類公司開始「轉型」，犯案方式趨向隱蔽及「打游擊」， 增加警方的調查難度。警方會繼續嚴厲打擊相關罪案。

將生去開私家偵探 應該搵到食

正皮左
利申19歲果陣剩係識玩

笑死人
樓主睇清楚啦
佢都係鳩下鳩下咋

其實成版都係你自推你唔會覺得柒架咩?

洪非凡

高登有個洪非凡，呢到咪出左個蔣介石

條友好撚high,好小朋友

好撚心見好就收啦垃圾 中介唔知咩 講岩你好波！
之後屈呢個屈個個當插錯人都費事理

柒左比人地串親你弱小心靈上你咪屌番佢老母屌到佢駁唔到囉 quote呢個icon個個 唔知以爲你啞
而家日日自推d飛機文上嚟咩心態呀屌你老母

蔣巴打adore
可唔可以幫忙連根拔起埋班傳銷教育ENG之類班仆街
害到年輕人有書唔讀 害人一生

係真先好，唔想佢撞第三次車

[url]Dse雞注意！考完試真係唔好隨便理門口班人！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
呢個冇得炒掛？

yes

卸膊同厚面皮方面都好勁

你telegram id係？

又唔記得轉ac

卸膊同厚面皮方面都好勁
有功就自己拎晒
我自己過失隻字不提
所有責任推晒俾其他人
從來唔會承認自己做錯既地方
淨係識拎幫自己既說話黎自慰
講反對聲音既就去標籤人屈人 五毛/高登仔
一個咁沒承擔既人
學咩人講正義?

呢句其實你自己都一樣
人地笑你DSE cert 得1分
你咪又係淨識話自己個個係假膠POST

細路祥係柒過 言行舉止亦都後生 咁佢真係後生
但你班撚屌當自己係咩
有問必答呀要？
唔答你好似佢錯咁 擺晒高姿態 真係極on9
係我就答你一句關你撚事就算數

好撚多打手出來煽風點火
蔣巴追擊左咁耐
預左有人洗錢做返個反向言

絕對認同

人地有認錯 點都好過你啦
唔好拎自己同佢比

屈毛方面都好勁

卸膊同厚面皮方面都好勁
諗有功就自己拎晒
我自己過失隻字不提
所有責任推晒俾其他人
從來唔會承認自己做錯既地方
淨係識拎幫自己既說話黎自慰
講反對聲音既就去標籤人屈人 五毛/洪非凡
一個咁沒承擔既人
學咩人講正義?